𠵱家係咪興著呢d波鞋？

我覺得好撚柒

小學生先著

都興左好耐
咁都唔鐘意 你繼續著你既李寧啦

好撚柒唔係講笑

以前中學著呢d會俾同學笑
而家變左潮流

d高達鞋先冇眼睇...

高達鞋

咩daddy shoes 呀嘛

小學生PE堂鞋變潮物

dad shoes ，對鞋落雨應該唔入水

連登仔覺得柒既野都會變主流
mon實連登啲潮流post可以預知到黎緊興d咩

你呢D款柒姐
但係係興類似STYLE囉

白飯魚鞋

高達？ 個啲用黎上太空架嘛

好笑？祝你生D仔女都係咁

咁嬲做乜 你買左好多？

只可以講我真係唔識欣賞

係好撚柒
點都無我地最多連登仔著嘅new balance好睇
再唔係清一色nike黑白色波鞋
呢啲先叫做fashion架嘛

大佬，呢個鞋型至少兩年前已經出。
你用今日嘅潮流價值觀話佢柒又唔多公道。

同朝早阿伯晨運d款有乜分別……

連登仔講潮流
除左肌肉加u記白T 你地乜都話柒嫁啦

我更加唔明圖呢種
重要特登整污糟/整黑佢
賣幾千港紙
圖入面係usd

咁對鞋定確柒喎

我覺得正正常常 反而new balance 仲柒

依家個個牌子都出dad shoes應該到風尾

唔著呢對垃圾就係著李寧

balenciaga 啲鞋真係好核突
完全諗唔明點解有人會著

FILA 前幾日美國見到25蚊美金一對

係你地carry 唔到姐，唔通乜柒都襯對ub 咩

咩鞋都可以有人覺得柒
佢哋選擇咪由得人

順手搵人講吓邊對鞋唔柒

呢種鞋睇落柒但著落幾好睇。我係首爾買左對，hkd300 only

FILA賣多左廣告
揾KOL著

興唔興就睇你點睇
細粒會著得好睇D
高大真係carry唔到

女仔細細對係幾靚
男人就...

見過忍者鞋同埋有對翼既adi

真心講句，香港包容唔到文化多元性樓主呢啲人都有部分責任。
其實人地中意着咩真係咁影響到你咩？無錯你可以有言論自由有意見發表，但都互相尊重啦

其實好易襯

打個比喻啫 鬼知啲毒撚著咩鞋

金鐘M記果班潮流指標嚟

去旅行見到啲泡好鐘意著

上次去英國見到勁多gay佬著樓主個對

fila成個牌子都好柒 硬係有陣支那味
00後特別鍾意著

以前D老坑好鐘意著 每個教pe阿sir都會有一對

fila以前個形像係好踏實，傾向成熟，唔會花巧或跟nike adidas啲款，加上意大利牌子又賣得貴nike adidas少少，走嘅路線同果兩個公廁牌完全唔同。

但近三四年亞洲區嘅fila食咗屎，除咗搵韓國設計師合作玩花巧嘢，吸納年輕人，最擺命仲係舐共賺人民幣，除咗响支那狂開分店，仲搵埋啲垃圾網紅搞活動幫手吹奏，所以你而家見到好多返學嘅支那蝗童或者去深圳都會見到好多後生著fila。

香港都唔好得好多，衰到搵方力申嚟賣廣告，我從此blacklist呢個品牌。

利申 : 踏實中坑

1460落雨著無敵

廢佬行山鞋

2和b扮女人？

好多韓妹同大陸妹著

正正經經著對Nike

我覺得對佢個brand黎講係好事 多左一批人會買
申利designer

台妹都有好多

呢個係事實，10年前你都好難响街見到人著fila，尤其是後生。而且佢除咗專門店，仲响其他渠度賣一啲廉價老土款或過時款衫褲比廢中，所以造成一街都係fila嘅感覺。

今年好似興咩多功能背心
我落公園行轉幾撚多阿伯著
真係俾潮人carry 算

響 唔係响

我小學著過差唔多樣

回到 1980 年

支那女先著

fila 而家咪根本就係泡菜公司
而中港澳fila係Anta旗下

挑
就唔信唔係因為所謂「興」，你班柒頭會鍾意/著囉

好撚柒

本末倒置就係正正有人鍾意有人著先會「興」

咁你post對好睇既黎睇下

呢堆鞋 依家最潮
又貴
我著返板鞋算

諗起個肥仔

屌啦
我仲一直以為係支那野

Fila 都拎黎打飛機
公廁鞋mk 先著

小朋友都咁大肚腩

估唔到以前笑鳩同學d阿伯鞋
依家風水輪流轉

中學我著白飯魚炸 仆街
我都想俾人笑下

fila 係意大利牌子 之後依家同韓國合作出款 而中港台個代理權安搭到 不過daddy shoes 係韓國翻貨 真係唔關支那事 (利申fila 職員

係好柒
不過個款似炒巴黎世家

同dr kong 差唔多

你唔明咪證明你唔識fashion 囉

潮唔代表靚

況且大把人肯用千幾蚊買

啱，屌樓主屌得好

識貨

15年開始已經興Dad hat. Dad shoe.
到17，18年左右開始成熟

五年都來緊啦
連登都講證明都水尾

人地有缺陷都好拎黎講笑
上少d深圳飲少d喜茶啦

打乜飛機 我一對都無 純粹覺得你地班毒撚好恐怖
自己一接受唔到樣野就想個個都係咁
係你地眼中最好就個個都著到咁金鐘毒撚咁樣

你指我笑著樓主鞋圖果d人有缺陷
關喜茶咩事 如無必要都唔上china啦

我唔識欣賞
但最近出既鞋愈來愈老撚土
問你地老豆老母借對舊鞋著仲復古呀

以前好老土
依家覺得巴黎世家嗰隊幾靚

啲人成日笑呢樣個樣
我見歐美ig youtube都會她多人分享點著衫
日本 台灣係論壇都有討論點襯

係連登成日踩呢樣個樣柒

當初睇post都笑adidas ub nmd發泡膠
過左一年通街都係

我知你班撚樣轉頭就會話 「評論下都唔得？」之類嘅說話
評論絕對可以 但係往往就係有好多戇鳩仔直頭係街到影埋上黎連登 係到評頭論足 攻擊人
你可以話對鞋唔岩你口味 你唔鐘意 但係你絕對無資格詆毁對鞋
你班撚樣再係咁樣唔識接受新事物 仲要係度屌鳩啲新事物嘅話 真係好難有進步 唔係講緊個人 係講緊成個香港

Fila 都out哂啦

旅行咁啱人在泡國 真係好多泡菜仔著

型

到底係 Gucci 定 Balenciaga

嚮呀？

連登講潮流得淡笑

好大舊 其實點襯?

兒登

其實樓主討論柒唔柒都唔影響你啲乜

人係主觀有喜惡，討論都唔得，你班多元文化SJW真係惡過共產黨

柒到喊 出街見到一定笑柒佢

我中學雞著俾同學笑足7年
原來我咁撚潮

都係個句，只要襯得好，返學對皮鞋都可以好潮好型
相反，如果只係一味跟風（依家好多「潮流」都好怪），無自己style，Balenciaga 都可以好柒

MK仔女買咗對覺得好好J唔可以俾人踩

因為fila已被大陸公司安踏收購

2009年，安踏體育向百麗國際收購FILA在中國大陸、香港及澳門的分銷商。

啲女著呢對好撚正

唔差在興返k swiss 波鞋

漏咗“樣”啊！

佢地最鐘意post edc同啊伯個張相

以前最柒d野加下全部都變成潮流

係日本周街架妹都係fila

就算同幾多大brand crossover, 都係一陣mk支那味

樓主頭先po果對fila

日本妹大部分都著緊

落地獄喇

大家一定要著Nike 或者Adidas 呀，唔係會比連登仔笑架

咁我寧願著dr kong
起碼舒服

樓主著開咩?

兒登仔淨係識著ultra boost

收購中港澳分銷權啫，但唔關個設計事喎。
設計應該仍然係意大利終極高層渣主意
當然可能最高層會交比亞太區最大果個話事比咩人設計，但照計唔會因為中港澳分銷權賣咗比人就搵支那人設計鞋款卦。

如果係我直播燒fila波鞋

想睇正常波鞋款

D女著fila好撚正

男就

Fila 咪係安踏

雖然唔會著
但真係唔知有咩問題

兒登仔講潮流得啖笑
明明兩登都係公認毒撚指標
再者真係唔明點解唔接受人地有佢地自己衣著
理得人跟風唔跟風
關你撚事 又唔洗你著上身

其他唔敢講
Fila真係柒到仆街
窮撚就咪玩呢d style啦

真係好撚柒
成對師奶波鞋咁款
後生遙遙著對師奶波鞋
求其買對adidas都靚過啲師奶波鞋十倍

PE阿sir專用

係呀係呀
d阿伯著左幾十年
突然你班後生又好「鍾意」呀

扑親Mammy

pe堂著？

著pe褲 加多對白襪

好笨重個鞋底又厚有次比個著住呢d波鞋嘅女仔朋友串（？）我睇落高咗係未對鞋底厚
又唔望下自己著緊d乜、仲要著咗睇落都冇高到望落重係咁矮

dad shoes 真係好撚柒

扑親Mommy

之前對1460縮鳩晒
仲要比老母掉埋

993好舒服

我覺得冇咩問題 正如柒人著咩都係咁柒 抄人衣著果班柒頭 就算呃到人 都呃唔到自己

點著嚟

中學嗰陣著呢啲上pe堂都驚比人笑

其實Dad Shoes都係一type鞋姐，又唔係咩怪獸，做咩見到人著要咁大反應？
自己覺得自己襯落唔鍾意嘅咪著其他，有幾閒。
話人地跟風重奇怪，你估Nike唔跟風咩？Nike多人著定Balenciaga 多人著？著Nike又咪一樣跟風。
反正一屋都係鞋，冇話要著死一個style，今日著AJ，聽日著Common Project白鞋，後日著番Cons。自己襯到自己鍾意咪得。
雖然Dad Shoes由Balenciaga 重新興番到而家咁多個seasons應該都到水尾嫁喇。

屌你老母嗰陣時冇又點樣鍾意呀
廿年前有無人鐘意c朗阿？
咁而加鐘意嗰班人係咪又係異類
廢老思想

咁既款幾時都7啦下嘛

而家係泡菜fila收購咗成間fila

唔知連登仔又著開咩靚鞋呢

咁你可以直播燒波鞋 首先個王源款對鞋已經係支那designer設計
利申：做緊fila

咁撚仆街既你

呢dpost硬係會有潮童話連登仔毒 所以無資格評人衣著
屌你柒look就人人都屌得你啦 樣衰到仆街仲好意思講 真係連登毒撚look都仲好過d垃撚潮牌擺哂上身

唐氏一家親

你繼續著你既小學生鞋啦

下 樓主明明就話覺得好撚柒
鳩屌?

鞋帶抄air max 95嘅

到底有咩鞋係連登仔唔會話柒

師兄真係好撚醒

fila柒牌一個

正解 連登多人鍾意同接受果陣証明果樣野已out

形容得幾好

呢個post引左幾多潮童入黎

阿伯鞋

加厚咗個墊嘅毒撚波鞋，好核突呀

都係呀
小學果時著過

咁撚渠 on9仔先著

點襯 睇見都覺得焗到仆街

細個嗰陣買過對類似嘅鞋上PE堂，因為唔係純白要用塗改液塗咗有顏色嘅位

依家呢啲鞋真係好柒
依家係咪越多一舊舊野越複雜就興?
對鞋成舊野係到成個人個比例勁奇怪

我直頭覺得呢隻牌子啲色襯得好柒

柒

李寧都好睇過佢

lm睇走數

諗起細個老豆買咗對灰色NB畀我
d同學笑我著阿伯鞋
但早幾年係潮人必備

咁咩鞋先好睇啊

咁潮係咩?

咁潮流嘅指標係邊到?

呢對同李寧咪半斤八兩
Fila咪又係安踏旗下

連登仔著開咩鞋??

請關注更逼切既逃犯條例

有筒果對勁撚「呱」腳 次次著都會損哂
但其他人又冇呢個問題 有咩方法可以令啲皮軟啲

係咪刮腳？

好撚似傷健人士嗰啲鞋

哩個牌子我記得以前無咩人著
點解依家周圍都係?
campion又係咁

之前好興呢款鞋
我覺得好柒 好撚似曱甴肚

但有唔只一個fd著
實在睇唔透

Between sketches 都可算係我柒牌名單上既number one!
雖然佢鞋墊幾舒服

仆街死

痴膠布著1個月左右就會軟

成班潮撚到呢

巴打識野而家成個牌子劣化到

襯就是但啦，毒撚冇人留意
我寧願焗，都好過落雨嗰陣濕到對成對腳連襪濕成日

連登仔咩都話柒架啦
裸體最好

好撚核突

屌 唔識欣賞
自己著一排都整到咁啦

狗都唔撚著啦